佢老婆張profile pic愈黎愈deep v

其實我同佢明明咩都冇做過
好專心正經傾公事
但唔小心淨係發生左感情
之後冇再搵過佢
但keep住stalk佢facebook
近期佢每次係facebook share感情post
佢老婆都會轉profile pic
個v仲愈黎愈deep
我應唔應該坐手旁觀
由得佢老婆個v繼續落？

你咩都冇做過 關你咩事?

樓主老母個v都愈黎愈deep

其實我淨係睇佢facebook係冇事
但每次見到佢老婆都好有feel
我應唔應該出手搶佢老婆？

佢搞到我好想出手

我係未應該等佢再出post
再等佢老婆再轉相
睇定d先？

出手啦
橫刀奪愛才是愛 未聽過

但我同佢手都冇掂過
有咩藉口做主動？

我又唔想做小三送上門
但佢真係唔會主動搵我

唔係唔信你

其實如果佢真係鐘意我就會主動
我係未諗多左？
定等佢冷靜完睇下揀邊個？

人生太多痛苦。上吧

其實我知佢係一個好有女人緣
但又好懶ge毒撚
次次都係d女做主動

我驚做小三仲痛苦

小三？咁幾時讀小四小五小六中一？

同埋我驚我會影響佢事業
因為佢真係唔要佢老婆佢實比人唱
不過其實都係佢自己抵死
成日扮friend撩我講感情事

你鐘意佢啲咩

小四讀唔掂sorry

同佢好似心有靈犀
其實一開始根本都冇諗過同佢有機
但由佢facebook有意無意表白之後
我諗返佢為我做ge一切
樣樣又好到位但我唔主動諗真係唔會知佢係為左我
突然好感動

其實佢好似inception我令我鐘意佢

但佢次次都係戴住隻戒指

gay

我有諗過搶佢老婆之後再追佢

原來真係

屌 真係gay
人地直仔就咪搞人啦

佢上次見到我個樣
塊面真係好紅。。。。

佢好似到依家都未接受到佢鐘意左我
其實我一開始都講左
唔好問我咁多感情野
但我愈唔講佢又愈想知

係咪諗太撚多 痴線佬

貼佢老婆出黎比大家評下理先

痴撚線死基佬

其實我都好矛盾
依家兩個都膠著緊

咁我同佢會連朋友都冇得做

有時感覺依d 野真係控制唔到

想屌人老婆又想比人老公屌？

睇到人小塵亂撞

其實我諗佢一定好憎佢老婆
佢為左忘記依件事
佢依排晚晚都ot
我都係聽返黎。。。

佢老婆一定好寂寞
因為佢老公一定會因為
佢老婆屈鳩佢出軌
而同佢嘈交
但佢老公其實係無辜

多謝支持
我想搵人講好耐
唔會有人明

其實我淨係想加快佢地分開
比機會自己

其實我好想同佢發生埋其他野

冇圖講經咩

我係唔會出賣佢

我已經有兩個月冇再見過佢
唔同department平時都冇機會見
好掛住

本身睇唔明 原來係gay

大家唔好再回呢個痴線佬

咁你又覆

係咪得我一個睇唔明？

有冇咁難明